分手之後

當初分手真係喊到要生要死 又走去求佢 過咗就半年 諗返起都想打柒個時既自己

係 真係覺得自己on99 又話等又話改好再追佢 轉個撚頭我已經又有新發展 無諗起舊菜

屌 咁快 我叫春叫咗成三個月